全盛時期嘅諗sir可以出幾多條片去吹奏一個區？

一個月內同一個本台出3條片講同一個地方仲要內容係完全一樣嘅野

其實佢早2年至話咪買將軍澳,因為太多供應,不過佢出咁多片,一樣講D梗有D中

睇依條友啲片可以用兩倍速睇

唸sir一面無奈的然樣

將軍澳下年三千五百個單位鬆綁SSD
加上現有嘅二手單位又幾百個放盤
仲有幾期仲未發展
供應多到咁
唔吹下邊有人接貨

但同樣係新界區
荃灣西站，沙田站， 呢一類同樣新界樓熱門
就已經冇乜供應

荃灣西2021年中開始都有5000單位陸陸續續鬆ssd

早幾年力推屯門就踩將軍澳

荃西3寶一早過左SSD

將軍澳/康城又遠又近堆填區,真係不了

唔係返港島/九龍東真係不了

就算番港島/九東都唔會考慮啦

真

師兄識貨

點解佢呢期唔再sell佢果d 10%回報債券？

係15%債基

因為已經散晒貨
而家到康城樓

年年15%回報都唔知點解仲要收租